2019年，AOS拒绝了一项早期的提议，即重新命名麦克考恩的长刺，这在很大程度上是因为没有适当的政策来根据攻击性更改名称。 废除殖民鸟类名字运动内部|Nathalie Alonso | 2021年2月12日|外部在线 
 在不到两年的时间里，SpaceX为其星链星座(Starlink)发射了1000多颗新卫星，成为世界上最大的卫星运营商，活跃卫星数量增加了近三分之一。 SpaceX公司的一大批新卫星开始了一场关于空间污染的战斗 
 它直接反映了头盔制造商面临的一系列更大的问题。 Trek WaveCel头盔诉讼，乔·林赛2021年2月10日b|外在线解释 
 很大一部分价值来自于其他用户的数量。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 在从洛杉矶到迈阿密的其他大城市，也有发展这项运动的平行努力，但缺乏协调。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 第四名嫌疑人是一名名叫哈亚特·布梅迪内(Hayat Boumeddiene)的26岁女子，目前仍在逃。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 无论我们如何八卦年龄差距很大的异性恋夫妇，我们至少不会称他们为性犯罪者。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 我认为我们的绝大多数球迷来自其他国家。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 官员们说，德鲁容在去年的一次空袭中幸存下来，据信仍在逃。 美国间谍在巴黎大屠杀发现基地组织的指纹|沙恩·哈里斯，南希·a·优素福| 2015年1月8日|每日野兽 
 周三深夜，法国当局报告说，穆拉德已经向警方自首，而两兄弟仍在逃。 警方追捕巴黎大屠杀嫌疑人特雷西·麦克尼科尔，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野兽 
 琼斯先生把手里拿着的一把大铁钥匙转了一圈，他恍然大悟。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 有时，在大型植物的情况下，圆锥花序已经知道发生在沼泽马尾的枝条尖端。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 这个想法似乎产生了可怕的东西，不一会儿，前方出现了一个大山丘。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 在萨沃伊的门厅里，高大而孤独的搬运工们正在那里打瞌睡，他得知她在家。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 他的鼻子是鹰钩状的，相当大，他的眼睛是蓝色的，像钢铁一样明亮，眼睛有点睁大。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼